[UK fresher] 好摺點識人好

話說嚟咗英國一個月 都只係識到幾個香港人
雖然同嗰幾個香港人都算幾夾得嚟 但係嚟到外國唔識下當地人又好似好浪費

試過join soc 活動同埋同hall mates 傾吓計 但係全部都係hi bye friend 今日同你食飯 聽日喺你身邊行過都未必會同你打個招呼
疫情下網上上堂又識唔到同學 又冇得落pub落bar r吓local 有時都覺得自己好摺
有冇英國嘅手足可以分享吓今年你地點識人

邊間

Nottingham

同你差唔多情況

今個sem識唔到人好合理 唯有睇多啲reading麻醉自己
利申: 認得既同學得一兩個

我呢排都開始咗摺lib嘅生活 佢哋啲resources真係好多

我住得遠campus 所以download哂啲reading睇

做咩咁快過去 嗰邊武肺家陣爆到仆街喎